要乳房 要乳房 要乳房 它！

要擊退 要擊退 要擊退 新冠狀病毒！
大家跟我一齊唱！